艾殊利羊算唔算英國史上最強左閘？

有冇第二個入到最佳陣容？

Cashly Cole

算 一定係

A高...？

最佳左唔係艾殊利羊
係艾殊利高

咁全盛期既a高係乜?

大家都是艾殊利, 不用分得那麼細

世界盃廢到

又神化舊人
A高入過世界盃4強未

楊平時是曼聯更衣室的開心果，而他在2014-15賽季對陣斯旺西時張口講話不慎誤吞天降鴿屎被全世界調侃，連曼聯隊友都在他的置物櫃裡放鴿子玩偶讓他相當無奈。雖然事後接受訪問時堅持自己並沒吃到，但是全世界沒人相信。更為神奇的是此後他的表現便突飛猛進。

咁簡尼一定勁過舒利亞

史上最強

咪就係a高踢過我地獌連未

搵日去食下

哦 唔通入波少啲嗰個贏咩